屯元天義士！切勿在元朗站及天水圍站落車！

公海代post: 如果有人有連登 account，請通知佢哋，元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。728，10:40pm 天水圍西鐵站好多人守緊
元朗、朗屏站西鐵都有警察
今晚唔好返大西北

push!!!! 緊急

push!!!!

推

Pish

1120 元朗西鐵下面 有大量狗

push!!!

PUSH

警黑死全家

push

pish

推呀

上熱門呀

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

唔好輕鬆住呀，仲有出閘黑狗等緊一關要過呀

PUSH!!

一個不能少 推

推多幾下

推推推

Push

推 俾多啲ching睇

推！

推上去，，

be safe一切小心

push!!

又黎，痴尻線咩
義士們小心

鳴琴站外有roadblock

早一兩個站落
轉巴士啦

有消息話朗屏/元朗站有黑底
小心

南昌灣仔有狗

我無嘢講

元朗

push !

黑警mon post,頭先大西北好多狗,有人叫旺角出,mon完post就出旺角,
番歸要be water
小心元朗同旺角

推，手足小心

（尋人）天水圍幼教碼頭海傍
記唔記得坐到幾點?